兔兔雜誌 (有圖)

這個雜誌叫The Hopper Times是由YouTube Star Bini 主人Shai創辦，內有技能訓練資訊、電視台訪問......有興趣可按以下link免費訂閱：